諗起老豆老母晚晚訓埋一張床幾廿年，佢地個仔就到死個日都自己一個訓，自己一個去，真係情願冇黎過世上

晚晚四幢牆
擘大眼得自己一個
晚晚如是
出到去好似得個殼咁
揾完錢餵飽自己
返到黎又係得個坐字
由細到大
讀書揾野做
人地叫乜我做乜
交代完
每晚返到黎
情願俾人榨乾榨淨
返工俾人鬧到隻狗咁
當你傻仔咁舞
起碼都仲有野充塞下自己
坐係張床度
乜都冇
賓洲都費事玩
時間都係要過
時間都係會過
坐坐下就坐走大半世人
晚晚諗女人
晚晚攬住隻枕頭當係自己老婆
如果我去左
真係得返隻枕頭係會陪我行埋人生最後一段路

你呢家冇，你以後會有

23892222

去旅行啦

開埋咁多癡線post，我係女見到你都調頭走啦

無女叫春似足mk

屌，你咁撚樣邊會有女埋身，照下塊鏡啦on撚9

屌你條死負面撚，問咁多廢post

開

上面班公屋垃圾咪一樣冇女，扮乜清高

毒不可耐

你根本唔配做人 樣就一定柒唔洗問
仲要無撚用到媾女叫雞都無膽
希望係街見唔到你
唔係一定打獲你幫男人出口氣
精神仔！

可唔可以振作？

唔想黎都黎左呢個世界
可唔可以活得有價值少少？
不為別人，只為你自己...
好好對自己，愛自己
如果你連自己都唔愛自己
點會有人發現你既好而愛你

雖然你無得揀唔俾自己出世
但你可以揀點樣令自己過得開心啲

有啲人四餐不得溫飽
有啲人孤兒無父無母
有啲人四肢不健全
有啲人好似你咁無女朋友
so what
人總需要勇敢生存

你嘗試下放眼周圍
你會發現你並唔係得自己一個
施比受更為有福

加油

你回憶你細個時跌低左
都會識得爬返起身
點解宜家人大左
反而係度碌地沙？